強制檢疫根本就係笑話

點樣廢法唔駛講，等住社區大爆發啦香港人，隨時有個大陸返港既人係你座樓自我檢疫呀，佢地唔自律周圍走都吹佢唔脹。

之前又話有人搞和你塞關口，結果都唔見哂。
學燒山講，對香港人好失望。

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務